日治時期臺灣市章

香港：

有冇高手美化下香港版本

日台
HK

日本仔幾十年前的design都已經甘高質
抵佢發達 相反香港果的 真係柒到唔知点

日本嗰啲又好得幾多呀
雖然香港嗰啲大部分都好柒

兩个字講哂 简洁

最柒係 西 屯 埔 深 全世界最撚核凸

香港嗰啲係英國人設計定本地華人設計？

其實日本嗰啲有啲似大陸地鐵啲logo

香港果d風格完全唔一致